蕭若元：外國唔敢制裁香港

9:40~10:45

「……而外國唔敢制裁香港，點解呢？Based on兩樣嘢假設：美國喺香港出超嘅，有二百幾億美金……美國人喺香港有八萬幾人……真正working for 美國公司嘅有二萬人，多數係高增值公司，大摩呀嗰啲嘢……如果你制裁香港嘅話，你（美國）咪受損囉。」

燒山好波

多謝燒山

燒山認證

燒山可唔可以拍片講話中共千秋萬世 永垂不朽

蕭生終於識得善用佢嘅燈力

今次掂過條蔗

蕭生係講解緊習大大既思維係點，唔係講緊佢點睇呀

thank you !

屌你個閪呢次真係要多謝蕭生

蕭生

老燒睇國際局勢真係零

你話佢講下歷史拋書包就可以一聽

今鋪真係多謝燒山

屌你笑到成個人醒哂

pin呢個，樓主有冇聽哂成條

燒山好嘢 多謝燒山 支持燒山

你有冇聽哂成條?蕭生係講解緊習大大既思維係點

佢係分析緊雜豬頭嘅諗法

佢係最早講美國會取消關係法

成班人斷章取義

又斷章取義，佢係話習近平覺得美國唔會做野。
佢本人係相信美國必定會出手制裁中共香港。

今次又唔好斷章取義，佢係講緊中共自己咁樣估

老蕭好堅

頂你

岩岩新片:外國唔會為咗利益任得你種族清洗香港人

多謝燒山，燒山好野

蕭山出手

燒生識玩

講笑還講笑
燈乜鳩 冇睇晒成段片就開post帶風向
佢係話中國錯判形勢 以為可以嚇到美國
佢認為美國會制裁中國同香港

佢只係分析pooh既諗法

又黎 前兩日先有個咁嘅post

都話係代入維尼思維

樓主係咪有心曲解？

fake news

都冇咁講過!標題黨

又要多謝燒山

白癡仔 又斷章取義

標題黨

fake

Ok thanks 燒山！

佢到底幾時先肯講中共唔會滅亡

可唔可以眾籌搵燒山講下中國共產黨2021年之前一定唔會被推翻，內容係咩都唔重要，講個主題就得架喇

之前好似講過

燒山係要好認真扮到好似分析緊先可以燈死人

樓主集團式打手嚟
前幾日見過同一個標題嘅post

明明佢係講習近平諗緊乜 唔係燒山既諗法 懷疑樓主無睇哂條片

Cls

一日未真出招 燒山都未輸

老細公平啲啦，佢係講入邊嘅人點樣諗。

冇錯

Credit Hk golden

蕭山we trust

好正

多謝燒山！

燈力

佢係代入習種角度呀

點訓得著

連登10個有9個冇聽晒就下結論

燒山真係燈神

啲deepfake好撚盞鬼

成班弱智連登仔 睇完成段片先啦

真係走佬去台灣？

三更半夜好驚笑醒屋企人

燒生

兩個post都唔pin澄清 跟本有心

笑撚死人咩

其實個內容係蕭生代入中共心態去睇今次局勢，唔太屬於佢本人意志去諗

今次掂呀

屌好撚好笑

笑乜鳩，唔撚知醜

又中

癡撚線

屌，真係一助攻，就搞掂

聽哂

都係咁講

屌

佢最近梅花間竹咁就快燈晒全世界

你知唔知醜呀又做fake news

嘩!!!三日見效!!!

你有冇人睇到段片呀
fake news嚟㗎, 唔好再畀人話係兒登仔啦
成日喺度老屈燒生

最近真係有人特登屈燒生
做臭呢個黃圈第一大youtuber

做乜要睇佢?

你而家笑鳩人燈吖嘛
你唔睇佢up乜嘢,燈乜撚嘢呀

#1咪講咗

0940而外國唔敢制裁香港

講過，大家唔記得咗姐

佢話中共政權一定長命過蘇聯73年既統治

燒山好野

你有冇睇曬佢成段片呀,仲話唔係屈
如果睇曬成段片都話蕭生係燈嘅 即係智力有問題啦

跟住再早幾日，又屈燒山話唔會立國安法
人哋個講法根本就唔係咁樣, 根本就係講中咗 又屈人燈

燒山全盛時期究竟可以燈中幾多次
希望佢繼續發力

你真係個腦裝屎喎

邊個咁得閒請打手搞老蕭 已經好幾個post係度斷章取義

經常都有, 只係想打擊黃圈第一大youtuber
等人以為佢啲分析 係垃圾, 黃絲睇佢係弱智

似係想

搞到好多人齋睇標題就以為係

屌你聽D唔聽D 燒山係話中共認為外國唔敢制裁香港

兒登仔又要弱智, 睇都唔撚睇就話人燈

咪即係蕭生自己既分析囉，有咩分別呀

即係蕭生分析習總既角度
有咩分別？

fake topic

多謝燒山！記得以後諗清楚先好講！

上次燈到個BNO無咗平權。

擺明有心老屈 樓主藍絲嚟？
又一班連燈仔 睇人講兩句就當真

係有班人有心老屈
搞臭黃圈第一大youtuber 但都有真心兒登仔on99 跟風

兒登仔 冇眼睇 又中對家圈套
成班傻仔真係易呃
已經係第二個老屈po喇我眼見
拉！

屌

有冇聽清楚人哋講乜架？斷章取義既最佳例子

蕭生下一條片開場白會係-我冇諗過/我計漏咗

堆Gif好撚正

新gif?係咪癲傢

樓主派膠都唔知有咩居心

拉

成年人終於出大技

Sorry share 左別人既POST，冇睇晒成段片

置頂啦

新gif?

點解可以咁燈.....

燒生好野
多謝燒生

好無聊 幾時先玩完？

無聽到唔好尻up啦

你係咪唔可以聽曬成段

燒生近2日新片講一定過國安法,睇燈神表現

以前成日聽
講國際野的確唔係佢強項

隔空祝福中國共產黨

次次都中

以前 佢依加一早講美國會制裁香港啦

睇內容啦 佢一早講北京誤判

又有新

經蕭生把口講一樣有威力

屌你真係要燒山平反！佢第一講係講中共既諗法，之後果啲集數就係講中共會仆街呀

笑到仆街

心水清

佢係講緊而家共產黨嘅諗法

多謝燒山！！

燒山好野！燒山好波！

燒山真係不得了

連登真係多白痴仔

你班弱智連登仔呢條片都未睇就喺度跟風
睇清楚人哋講緊乜嘢啦屌你老母
個標題完全斷章取義 就係知你班柒頭係完全唔睇
淨係識抽水嘅死廢柴

燈神

喺 各位網友 我又中 哈哈哈哈

中華英雄？

垃圾斷章取義po
拉

唔洗嬲咪睇到精英同普通人分別
唔係蕭生洗咩搵咁多

最尾

謝謝燒生

勁過核彈

又中 勁到

多謝燒生

你有冇撚睇到段片呀?屈架

蕭定一係謝停鋒

[url][/url]

多謝

蕭生又中多謝蕭生

仲係度恥笑嘅人仲係連fc都唔識，自己第一身睇下段片啦唔該

不, 要看完整條片.
其實他只在分析, 話大陸以為美國不會制裁.

佢真係登力十足